仲有6日就到全民口罩日！！！！

為咗宣傳11.5全民口罩日，我會每日都會開一個po倒數同提醒大家果日戴口罩，務求令到果日我要見到個個戴晒口罩返工返學放工放學！！！

原本戴開嘅就繼續戴

大家可以做嘅野就係手人置頂呢個po，打個「推」、push、貼文宣圖等等，再身體力行啲嘅可以share埋出公海，同時我會收集呢個po嘅文宣圖

11.5 全民口罩日！！！

推

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

推
利申日日口罩緊

其實日日都要戴

但係唔多人咁做
整一日出嚟希望佢地試下一日先

Push

知道了

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

幫推

推！！！